屌 今日網台界發生咩事

仆你個街等左全日想睇亨利屌柒泛民，點解佢今日又唔做
好啦 到毓民踩場，仆你個街台長又唔做，搞到請左個嘉賓上黎講野1999
等左成個weekend ，兩個最鍾意既網台節目都冇得好聽

紅假期MIHK一向休息
昨晚冇台長的確差咁d

啤梨晚報真係得亨利睇得過
尋晚毓民踩場個嘉賓真係1999 觀點又老舊 同毓民完全唔夾

個位嘉賓將會經常於癲狗寫專欄，可能又係同舊時的堂主一樣，支筆好得但把口唔撚得

而家堂主把口算係正常返

支筆好.......

堂主而家搞緊乜？

堂主而家正常好多，過番正常生活
偶爾會出一兩篇文章或開FB直播

啤梨晚報其實內容都幾豐富 每個主持個定位都好唔同 就算係個節目入面d主持既政治取向都唔同

我知
啤梨 = 焦土
林匡正 = 本土
亨利 = 反泛民
史提 = 泛民
啤梨成撚日拎節目賣廣告，而且又唔識政治論述
林匡正講野好撚1999好撚7，成個弱智仔咁
史提成撚日講泰國野 根本冇人想知
得亨利一個睇得過

唯一不足真係成日賣廣告 不過冇計 網台真係難搵食 佢六節得一節賣廣告算係咁啦
其實林匡正進步左好多 係咬字要再改善下

根本係佢地自己趕客，完全冇take care過聽眾感受，賣廣告果d唔講，我原本12月救亡果陣都訂左三個月支持佢地，但後來dramacantonese偷佢地片足本全集擺係youtube個個都有得免費睇，對我地付費聽眾根本唔公平，佢地完全冇處理過，啤梨仲要話多謝dramacantonese等多d人識佢地，真係聽到我把幾火，完全冇為我地付費聽眾主持公道，根本自己趕客。而家我都唔再咁笨柒比錢支持佢地，免費係dramacantonese度聽，真係抵佢地由800幾訂戶搞到得返30。

以前堂主係點架？

幫沈旭輝打工ar嘛

歸順左啦 梗係正常

堂主以前戰力十足，一日可以怒出幾篇長文
曾經支持過熱普城，甚至為熱普城站台及做訪談節目
不過由於佢一直質疑陳雲個套理論，加上梁天琦出事、梁游被DQ、熱狗敗選等事件裡，
佢都保持獨立思想，所以最後離開熱普城

雖然堂主現在仍會批評女權、大台文化、左膠、泛民，但生活比以前正常番好多

屌你老味獨立思想就唔會幫熱普城站台啦

又唔見港大幫去支持熱普城 笑撚死人咩

搵到工梗係生活正常啦 筆戰完走去幫人打工

屌你老母是旦講兩句都粗口爛舌，唔講以為你地盤出黎
熱普城雖然而家係過街老鼠，但都算曾經聲勢浩大過
港大幫部分人都有一段時間親過熱普城，好唔撚好﹖死柒頭

扮才子呃女既廢青比條友講到傳奇人物咁

咩扮才子? 毓民公開係自己節目讚過盧斯達支筆勁, 而且仲主動幫佢出書
你估大家信毓民定信你呢條無名小卒?

唔覺唔覺, 低俗原來都分裂,

人民台後期開始聽, 睇返網台史真係有d感慨

幫沈旭輝做咩

用黃碌撚做睇人標準係咪笑話黎？

聽聽話話就得寵架啦 佢咁多任靈童邊個見得人呀

唔使信我架喎，但係信黃碌撚一定係弱智

之前出過文屌沈旭暉

可唔可以講多D, 冇聽好耐, 佢地冇FREE啤報之後扮哂大袋之後已經冇聽......

已知大概：
低俗起自謎米，謎米收皮就自立，之後唔知點又轉台名mihk...
鱷魚同姚冠東反面，東離開好似去myradio做